香港人經歷過呢幾個月警暴嘅洗禮，其他地方嘅特色都變成碎料？

當你一話去印度，就有人同你講會俾人女女女
但黑警都女女女

當你一話去菲律賓，就有人同你講會俾人綁架
但黑警都鳩拉人，市民被消失

當你一話去日本，就有人同你講有輻射
但黑警放山埃tg釋放二惡𠸄

當你一話去歐洲，就有人同你講治安差，多扒手
但黑警知法犯法

當你一話去敘利亞，就有人同你講危險，政局不穩
但黑警製造浮屍，推人落樓

當你一話去美帝國，就有人同你講槍擊案
但黑警槍殺人

當你一話去韓國，就有人同你講成街假面具人造人
但黑警喬裝打扮任何人士

香港人已煉成不壞之身
去到邊都輕鬆

今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器